［垃圾post］有冇ching既另一半大過自己4年以上

好想有個姐姐feel 既女朋友（但識唔到）

我都想

好似弟弟咁俾佢照顧

你呢啲年紀應該食學生妹

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

-.-

姐姐先正 23/4歲 花樣年華

30歲啱唔啱

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

gchi

因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。
依句好有火

真係好好笑段嘢
馬化雲你都好可憐

人妻

嗰陣狗ching 俾我激到就爆血管先咁講

喂 唔好改個咁邪嘅名

如果同左個已經幾年既男朋友分手冇耐呢

做咩撚鳩人哋

唔關我事架

求你激多幾次

有咩問題

幾年喎，應該冇咁快放低
但女人絕情起上嚟又真係好絕情
唉

屌咗先算